{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151598?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제이뷰호텔"
    },
    "text": "ジェイビューホテルは、最も静かで美しい中文中山間路に位置しております。 このホテルでは山や海、自然と同化する癒しを体験できます。 自然環境の中で広々とした西帰浦の美しい海の眺めを鑑賞すると、息苦しさを吹き飛ばすことができます。 ここでは、日常の息苦しさから脱し、自然の懐と休息の空間を楽しむことができます。 チェックインは15:00から23:00まで可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 フロントは23:00から08:00まで締め切りますのでご注意ください。 客室ご利用の際、寝具の追加は可能ですが、2万ウォンの追加料金が発生することがあります。 全客室では調理ができません。 また、宿泊客には歯磨き粉、歯ブラシは有料で提供され、ミネラルウォーター2本は無料で提供されます。 荷物預かりサービスもあります。 ホテル内には朝食を無料で提供するレストランがあります。 レストランは8:00から09:00まで営業しています。 プールもあり、バスタオルとガウンはレンタルできます(フロントでお支払いください)。 また、売店や屋外バスタブもご利用いただけます。 屋外バスタブは3階に位置しており、16:00から20:00までご利用いただけます。 利用時間は1時間30分で、1人当たり20,000ウォンです。 事前予約が必須です。 すべての客室は禁煙です。 駐車及びWi-Fiは無料で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイビューホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジェイビューホテルは最も静かで美しい中文中山間路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイビューホテルでは何を体験できますか？",
            "answer": "ジェイビューホテルでは山や海、自然と同化する癒しを体験できます。"
        },
        {
            "question": "ジェイビューホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ジェイビューホテルは自然環境の中で広々とした西帰浦の美しい海の眺めを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から23:00まで可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間について教えてください。",
            "answer": "フロントは23:00から08:00まで締め切りますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "客室ご利用の際、寝具の追加は可能ですが、2万ウォンの追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "全客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "客室でのアメニティについて教えてください。",
            "answer": "宿泊客には歯磨き粉、歯ブラシは有料で提供され、ミネラルウォーター2本は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "荷物預かりサービスもあります。"
        },
        {
            "question": "レストランについて教えてください。",
            "answer": "ホテル内には朝食を無料で提供するレストランがあります。レストランは8:00から09:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールもあります。"
        },
        {
            "question": "プールで利用できるものについて教えてください。",
            "answer": "プールではバスタオルとガウンがレンタルできます(フロントでお支払いください)。"
        },
        {
            "question": "売店や屋外バスタブはありますか？",
            "answer": "売店や屋外バスタブもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外バスタブの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "屋外バスタブは3階に位置しており、16:00から20:00までご利用いただけます。利用時間は1時間30分で、1人当たり20,000ウォンです。事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "ジェイビューホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiの利用料金について教えてください。",
            "answer": "駐車及びWi-Fiは無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 630
    }
}